fit 仔換波箱

05年Fit 換波箱
大概要幾錢

不如買過架

錢多?

6千蚊得唔得

換車

推落海

05 Fit 要抬波箱就咪鬼整啦...

你係咪打算同部車終老先

換車啦

6k 抬偈都唔夠

我架ractis 試過換波箱要差唔多9K
我諗價錢都係咁上下

架車上斜比油有時會chock，其實問題大唔大
唔換會唔唔會影響安全呢

Damn
邊個同你講Chok就一定要成個波箱換
原來你check都未搵人check就鳩問

比你參考下 09年寶馬換波箱油波箱膠就好左好多，預整4000左右

換啱波箱油未

抬棍囉咁撚舊仲係自動皮既話整嚟都on9

6000蚊賣左佢就差唔多

湯撚咗佢算撚數啦

你問車房就肯定同你講要換，唔換好大問題

事實係小問題，錢多可以去送俾車房仔洗

換返黎既都係二手
劏得既GD1 無十年都有八年車
行10萬公里好平常